放負 點解你哋覺得外資會走？

根本最大可能就係
所謂國安法立咗 23條過埋
香港就好似乜事都冇發生過咁
搵食嘅搵食
移民嘅移民
坐監嘅坐監
唔好幻想所謂外資會撤離
佢哋一開始就對所謂人權法治唔care
新疆人權夠差未？
中國法律都係得個笑字
咪一樣去做生意
難聽啲講句
只要冇人知
聽日全部棉花都換做人血棉花都仲得
根本所有大企業都係極權嘅幫兇
納粹都搵到IBM
香港搵幾百個Microsoft好難？
歐盟又係其中一個最大幫兇
琴日「記者會」（總之係中國搞，搵咗啲外國商人同記者）
歐盟個代表竟然講得出：「我哋唔質疑立法嘅合法性」
由呢一句就睇得出 歐盟根本就係度緊位
點樣繼續用香港個名搵著數
指意佢哋仲難過共產黨良心發現

美國都依家講做兇狠
實際做咗啲咩？
最重要嘅關鍵人物 啊侵一語不發
話就話會有大反應
但以佢性格
到依家都仲未出聲
好大機會係諗住不了了之

香港人係時候認清一樣嘢
呢個世界係得香港人獨力對抗全世界最大嘅極權國家
所謂國安法立咗之後
西方國家冇咩反應
或者只係打下嘴砲都好
都唔好覺得失望/無助

#利申
#好灰心
#幫大家打下個底

push

同你一樣

最終都係如常生活
乜都無發生過咁

雨傘嗰陣已經試過一錯
嗰陣已經好多國家出聲
咪乜事都冇發生

push多兩嘢

其實大家都明
只不過大佬現左身已經無回頭路
盡做啦

留名想學嘢

啲外資咪一樣照入中國
無咩分別

the worse is yet to come
國安法立咗如果冇反應
之後先係堅料

學趙博咁講 香港最後先有民主

根本得兒燈仔恐怖外資會走
睇下啲新盤 1q清

估計都無乜反應,
人地不斷進化
我地不斷退步

股票仲要借機炒一炒賣
今日正常返了

現實啲講
應該唔會取消㗎啦

我都相信呢樣嘢
但差在要付出幾多代價
如果要好似猶太人或者回族人咁就真係

一陣又有一堆人話你5毛 等睇

咁唯有堅強啲啦

留定名都得
不過遲早都要面對

所以立左法如果外資唔撒，就要打住紅旗去中環批鬥鬼佬，中國人地方不要洋鬼子

美國民意反華喎
換轉你係美國俾支那個病毒搞到死左幾十萬人會唔會I'M OK就算呀
外資走唔走我唔撚肯定
但係美國唔會好人到哈哈就算囉

客觀啲咁講啦同中國做開生意嘅鬼佬商人呢都唔會在乎道德㗎喇

嗰班友都係有錢美國佬英國佬條命都可以買埋畀你

問題係今次個安法之外出現好多問題都係會另外資撤資

嗰樣嘢叫做港爆同埋支爆

同國安法本身冇關係

我個星加坡老細喺香港開公司一個禮拜五日每日攞十萬蚊美金現金出嚟仲要每次要畀五個percent即係250蚊USD手續費

250蚊美金等於大約二千蚊左右每個禮拜要畀成萬蚊手續費佢都要堅持攞咁多美金出嚟咁你就知道香港出事喇

希望真係會啦
不過就咁睇美國國類針對中國過勢起碼要多4年先成氣候
左膠實在太多
1.同意 唔係歧視 不過歐洲人真係。。。
2.同意